點解依家搵工成日要自己print application form

見工俾張form 都要人地自己印，屋企無printer 又要搵間有得print USB file 既影印舖

你咁講 我連副本都唔明點解要自己印 有時想同佢講唔請不如比返我特別係相

報d上網填form的工

佢地會拎去驗紙張既質素，墨既成份，來判斷你家庭收入水平同班同事夾唔夾。

我都見過一份要印埋副本
咁我落街影印張大證書再用屋企printer印其他文件
咁部cheap cheap printer影印a4會cut左少少邊
佢就出聲問仲要用覺得我連影印都唔識嘅眼神望我

近排見份份都係要自己比副本 但我個PRINTER都係CHEAP 邊位成日印唔到 都無計

縮骨公司要開源節流

連大公司都係咁 濕鳩hr